五年前，689條仆街通過咗政改

佢同我地講,佢話,你地不如唔好咁堅持
你地將就下「袋住先」
之後我地諗得好清楚
我要話比全世界嘅人知道
香港唔係要假民主
我要真普選！
五年啦,我地再次企返起身反抗！

推！

要畀個極權知道，一路都將香港人當契弟、condom、草芥，係咩後果